究竟點先做到欲擒故縱

成日聽人講咩欲拒還迎 欲擒故縱，但真係唔識做

係咪唔理佢會令佢對你更加有興趣

首先要佢本身對你有興趣

做娘娘收兵咁

首先要超級靚仔